[超特價]有無巴絲五月中想去越南?

Danang有間Four Seasons Nam Hai Resort,可以話係全亞洲最豪華最靚既酒店之一,全部房都係villa, 原價要大概HKD 五千蚊一晚到.

我朋友俾左個住三晚有半價既offer俾我,想睇下有無多位巴絲有興趣同我夾,詳情如下:

One Bedroom Villa (兩張床) 三晚連早餐,每人四千
我係Agoda睇係萬五蚊total無早餐 (姐係每人七千五原價)

機票日子可以再傾,一齊或者分開都得

Push

有興趣， 加我tg: ming06123

去完喇？有無包膠？